大家點睇而家買ipad pro 10.5

值得買？

加價。。